BF1, Mass Effect, Ghosts, For honor點簡好？

近期想入手隻PC game
見近排都係呢4隻啱口味
但唔知點簡好
Mass effect 又無中文 多人又好似唔吸引
for honor玩過xbox one 但次次爭奪十世都揾唔到人
Ghost始似d支線成日重覆
唔通真係BF1?

有無巴打有玩其中一隻,俾下意見

mass effect 等多排等佢出patch 先啦
all in bf1

for honor最差

我都係咁諗 我心目中係Mass effect

佢個server好似唔係好掂
利申 淨係試過xbox

總之一定唔好買ubisoft

多人 = bf1
單機 = me

咁姐係連ghost都唔使睇

我又想單人又想多人

3隻都糞作

All shit

mass effect未玩過 所以唔識俾意見
bf1係幾好玩嘅

巴打有咩推介？？

無計 大作都係呢d

bf1係第2選擇

買哂？

Mass effect好撚低分
一代巨作 比佢攪成咁

簡一隻 好難取舍

d表情同樣又on9
但佢好似多野玩同個故事係高科技背景好吸引

…………

而家D所謂大作係睇佢拎左幾多錢去做宣傳

真正既大作係你玩完覺得值得紀念既作品

無fd bf1 有fd ghost me等特價 for honor 狗也不屌

唔止表情on9咁簡單，你睇下d大網 review 屌到化
自問玩晒頭兩集好撚正